而家仲有冇人會帶能量膠帶

記得幾年前好流行抗疲勞既頸帶/手帶
而家係咪冇咩人會帶

Phiten個d? 大把中學雞仲戴緊X50

係

其實係咪冇用

應該係